電能

有無機會再派特別息

講左機會唔大